涉藏白電油鐵釘路障 教師學生等 4 人准保釋 被告投訴遭警打至腳瘸、威嚇剪下體、拒解鎖手機被毆

網上有人號召周一（9日）舉行「大三罷」，警方自凌晨起在不同地區巡邏，並在上水天平邨截查 12 人，指在他們身上檢獲白電油，以及自製嵌有鐵釘的塑膠軟管等物品。其中 4 人，包括學生及教師，被控一項「管有適合作非法用途的工具罪」，今（11日）在粉嶺裁判法院提訊，暫毋須答辯。案件押後至明年 2 月 5 日再訊，期間各人獲准保釋，但須宵禁、不得離港。有被告今出庭時一瘸一拐，投訴遭警方不斷腳踢右腳；17 歲被告則指控警員曾手持剪鉗，作狀剪向其下體。

可以點 佢地做乜都無後果

鏡頭面前扮平和
之後繼續可以無後果咁發洩

錯，鏡頭前一樣失控

立刻民告先！

酷刑again !

求下你哋幫手入公會，join Twitter

可以點？
屠龍小隊運咗槍彈返嚟
兒登仆街又鬼又乜又物

佢地一定係打算暖氣念力抗黑警